論絕對領域吸引力

各位巴絲覺得齋睇絕對領域起唔起到機

屌你老母